我好想多謝一直為香港付出既巴絲

我一直都係唔多出聲既港豬，我好多謝你地既付出

雖然今日政府都係繼續錄音機，面對咁多警犬問題都仲繼續視而不見，希望我地一路向前走，重申五大訴求，不撤不散

一名香港人上